[文宣幫手]有狗扮示威者射催淚彈

有狗扮示威者射催淚彈
頭一秒見到槍口有煙, 個支係M320係grenade launcher即係可以射催淚彈

推!

推呀

痴左線

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

推比多啲人睇到

PUSH

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

佢用隻瀘心都好似高級D

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

射完即走
淆到

推到全世界見到

push